台灣國小生驚世發明 讓全球70億人都嚇呆了

竟然發明左用紙膠紙痴住個杯麵蓋，等佢食緊既時候唔係撞到個鼻。台灣人係咪智障

笑死

Taiwan no 1

張紙有咩用

屌你小學雞你要求d乜
我覺得幾好
咁樣可以鼓勵細個諗下呢D發明嘢

睇完我更加確信台灣人智商真係有問題

On9

杯麵塊野不嬲有個尖頭比你摺落去等
食個陣撕左佢咪得

唔識撕咗個蓋

出年諾貝爾物理學獎仲唔係佢攞

真心，用叉插實佢，食嗰時搣走張嘢真係咁難？

台灣小學生

點解唔成個蓋miss 走

好撚on9
醒目仔黎

留返喺度把撚

仲要成個post 都無人講 係咪全台灣人都唔知

其實點解唔直接搣走張野

台狗不嬲on9
是撚但搵嘢壓住咪得 使撚痴啲on9膠咩
個杯麵食得咪meet撚咗張紙佢囉
貼嚟把撚

1.等果陣用筷子蓋住咪得 我就未試過撞到鼻
2.其實佢發明左D乜春

咁樣係鼓勵人做無謂嘢咋喎
香港小學生啲發明仲勁

我肯定如果呢個係日本小學生發明
連登一定全部正評
話咩日本認真咁做戇鳩野好正之類

我之前睇到都覺好低能
求其揾啲野責住真係咁難咩 難得過要買卷咁既膠紙

諾貝爾獎提名

唔覺

智障台灣人

台灣人真係無知兼自大，笑到我口大大

小學定弱智學校

頂盡叫幾有創意 根本冇發明啲乜出嚟

其實宜家都正評緊

最好笑係佢試左咁多膠紙都做到個效果
完全唔明後面係做緊咩

你咪撚on9啦
呢個所謂發明，無論咩地方都會俾人笑弱智啦

冇可能

如果你老母知你咁弱智
應該唔會比你上連登
而家就係講緊台灣有呢樣野
你就話如果如果
真係有先再講啦

睇埋fb先好笑 個個問佢點解唔撕走張紙

反撚智到

on9
鼓勵創意係好 但唔係垃圾都要讚架

台狗
Btw個東森逐個覆真係幾勁 仲要打勁多

屌 彈到咪彈到囉

又柒出國際

難怪台灣個柯邊個話香港無野玩啦。。。
玩膠紙都玩到依個地步。。點夠你地玩丫

痴張膠紙叫發明

on9

佢試膠紙個到想證明咩
明明其他膠紙都有同樣效果

狗識發明

膠都廢事派

Tw no.1

同意
成果post重點唔係發明
而係台灣 台灣做乜都係鳩 台灣最無知

屌你老母呢啲嘢咁撚on9
美國佬發明都屌啦傻閪
你做撚哂功課未呀 傻閪

fb個編輯仲不斷幫個細路兜

睇埋facebook留言
其實日本杯麵一早有依舊膠紙
大家快d去屌柒日本人無知啦

就算唔撕走 摺埋佢都搞掂啦，搞咁多野

呢啲最多話係開心大發現，咁都叫發明？
日版cup noodles個底都有張貼紙，係俾你痴返個蓋用黎焗個麵
佢而家算唔算抄襲

想知比賽其他果d 發明

人地張膠紙係本身係個杯面底部 一met就可以打開包裝袋 然後痴住個蓋
呢d先真係叫發明搵卷膠紙痴 頂多叫發現

好撚白痴 不嬲都揭走個蓋食
個編輯仲好意思話揭走會凍左
你開一半咪又係會凍

咁姐係原意其實冇問題 只要係杯麵面送埋膠紙
抄襲係唔岩
但自己睇番留言
有邊個係屌抄襲？
個個屌緊個idea戅鳩

完全體現台灣人嘅戇鳩，無腦同埋低水平

要壓張紙不嬲用筷子/叉就搞掂，而張紙個問題真係講都廢事

張膠紙唔係俾你貼喺後面等個蓋唔好撞到個鼻

你同我發明個杯食完之後可以密封唔漏汁直接可以掉都話有用d

on9發明
笑死人咩

創新科技

On9
搵膠紙痴撚住自己個鼻咪得lo
撞到都係撞到塊膠紙

假膠嚟啫呢啲分明

台灣人井底之蛙

小編都傻眼了

做乜撚嘢

On9到我燥燥地

個比賽係假膠嘛？

佢卷膠帶唔知好唔好用
不過個應用真係好撚on9

咁我ICT awards 26名內 係咪好應該有獎攞先 咁都有得攞

呢個發明都攞金獎
我想知其他參賽作品有幾on9

最撚on9係東森新聞
咁撚樣嘅發明都可以吹到咁大
台灣媒體

到底發明左啲乜
紙膠帶定杯麵

香港小學生不如台灣小學生

有無諗過智障嘅係評審同提名呢個方案去比賽嘅老師？

on9到搣撚左張紙咪得

傻尻 香港小學生d發明隨時勁過你
垃圾政府唔投放資源咋

同埋其他創意作品要幾廢先至淪落到俾佢拎金獎

再諗深一層... 呢個獎好有公信力？ 上到新聞係因為個「發明」創新定係炒作個獎項？

入面有d台狗都話on9

終於明白柯文哲點解要踩香港

食埋個杯咪得囉

張紙留係到好味d?

搞撚笑

大家唔好咁la
人地可能已經係全台灣最勁架la
金獎得主

撕走張紙
或者撕開一大半咪得
無人叫你淨係撕開小小留低細細個窿比自己食
撚蠢

痴撚線
咁嘅濕鳩發明都正評

連發明兩個字點解都未知

好撚on9

咪係
求鳩其拎d野壓住咪得
專登次次食杯麵都要搵膠紙仲麻煩

前面用紙個到我覺得都算OK

後面點解唔直接整走張紙

一定成塊膠撕左佢

人唔笑 狗都吠

台灣係咪就係咁由細到大培養啲on9出嚟

唔明做緊咩，食個陣meet走佢唔得？

之前個d膠紙唔得因為會痴爛？食完唔係就掉架啦咩？

笑撚死

你d戰友都頂唔順
辛苦你喇

發明唔係咁用

崇台撚出場未

成塊撕走咪得..係咪戇鳩

個小學雞弱智都算...東森咁認真走去做測試托柒咩

巴打
稀世奇才
咁都俾你諗到

根本就係台仔杯麵D設計問題,合味道一下就撕走個蓋
條片個台仔麵蓋焗到軟哂,而且一撕就爛

唔搣個張野留番黎集郵?

屌 都戇撚鳩

台灣生產智障？

因為一樣 本身就有原整的發明
因為一個人懶 同 on9
就無啦啦衍生多樣垃圾
咁又浪費咗資源 地球環保？

WOW

仆街點解張圖會貼到咁

垃圾

我知我廢

點解咁醒既

個小編

點解台灣既小朋友咁叻既

最搞笑示範果個都痴唔實

兩條傻鳩
事實擺在眼前仲可以幫台灣打飛機
究竟智商低到點

好野來的

將個張蓋紙向內摺兩摺咪得攞
洗唔洗咁大陣仗呀

仲要用紙果隻膠紙
唔貴唔用

皺紋膠紙應該五十年前已經俾人發明左

我食嗰陣會搣埋

佢係撕唔走定點點解唔撕走佢

係

連台灣人都屌智障又浪費
on9媒體咁都可以拎黎做新聞

我睇左乜撚野屌你老母

下年再下年都係佢拎世界有救啦

唔係話想笑個細路仔 但真係好撚on9
最多叫發現姐 發明左乜野

日本又點， 日本仔做都係on9架啦

好快淘寶就會有
寶島黑科技 杯麵神器 強力紙膠紙

如果
如果你UP乜都得啦

痴撚線

生產商跟埋比你係細心嘅表現, 但呢個“發明”同間廠喺個蓋度印“小貼士” 叫你去自己買紙膠紙痴有咩分別? 我要花時間去搵膠紙點解唔花時間搵本雜誌或者直接用叉插住? 唔洗錢添

我幾肯定日本美國出呢啲嘢 我都係屌佢on9

好心咪害個細路啦

我都幾肯定你講完呢番說話,一定會覺得眾人皆碎你獨醒
全連登肯肯定都係祟日撚啦

多9🐟

點解唔係個蓋中間整條線可以完全摺埋 ，向上摺埋咪得，再唔係跟住條線撕淨一半，倒水就淨係撕到去到條線就向上摺一摺，咁咪仲有一半係痴實個杯面，倒完水向返下屈，唔洗搵野壓住

反而想知銀獎個個人發明d乜

用叉叉住佢啦屌
ON9繁體支那種

食杯麵都係貪方便啫
係要整色整水攞嚟搞

不嬲成塊野搣走

on9就係on9，邊度都一樣架啦
不過我覺得個小學生冇乜問題，最大問題係成班成年人好似低能咁樣

嚇呆了

真係thx for sharing 喎
等我下次"發明"張膠紙可以貼住食物袋既開口
然後叫個台灣小學雞攞去參加個比賽攞唔攞到奬先

杯底膠紙係俾你加左熱水等3分鐘時可以痴住張紙去焗個面，宜家笑柒緊個台狗話用黎防止頂撚住個閪鼻啊戇鳩仔，你同啲台狗一樣咁撚戇鳩，仲係度兜

撕撚左佢唔得既
弱智，臨訓都要笑餐飽訓唔著聽朝仲要上堂

過多幾年
個個杯麵都有條紙膠帶嘅時候
就有個台灣小學生問點解唔撕走個蓋
可以減少浪費
之後傳媒又會讚佢識think out of the box

其實依啲打飛機新聞唔洗理
當笑話睇咪算

金牌

Comment d台狗都笑7佢

看了3分鐘
感覺智商下降了10點

台灣妓者個個弱智

最on9係自己睇晒成條片 晒時間

其實個意念算係咁 小學生比賽
但報導手法先係垃圾水平 一張膠紙講到世紀偉大發明
明明撕開杯麵蓋就搞掂 仲on99話張紙頂住個鼻
之後懶公正咁搵其他膠紙做測試 搞咁多野咪又係一樣搞掂 睇唔出張紙膠紙有咩特別
日日睇埋咁既新聞智商都低d

台灣媒體世界級垃圾
造就左一堆無知自大台灣狗
中國人食唔起茶葉蛋
香港人唔識英文
粵語唔係中文
係政治節目上面話深水埗籠屋 係香港公屋

人地打機講下tw no.1就打哂飛機
拎黎激下中國人
就以為真係話台灣各方面都世界第一 j左成年

台灣根本民智未開

個位小學生有前途

世界第一
俾NA廢隊收皮 ，淨係攞iem打飛機

有無人貼係大陸d forum

睇得多台灣媒體人都會變智障

搵張膠紙仲難搵過乜,
仲有,
乜撚野撞鼻子呀, 屌你老母都戇撚鳩,
搣撚左佢啦
咁撚樣都出到條片出黎, 傻鳩續個數

點解台灣人可以on9到咁 係咪dna有缺陷

救命
台狗真係

世界5大不可信-台灣報道

個小學雞做下無聊事癡膠紙
俾報紙佬推上枱炒作
引來批評 就指責人蝦細露

呢個發明都有獎，好好奇其他人用咩參賽…

咪就係, 仲以為自己好醒

好撚戇鳩
搵筷子咪得
食得就撕走塊野啦

咁叫發明
不如我比個idea你啦，發明部機，插把遮入去就可以吸乾哂d水，咁就真係有用啦

天才兒童

邊款 真心想見識下 唔好得up字

睇完條片, 留完言再睇返個標題, 笑撚到仆街

笑鳩台狗嗰班連登仔
唔知小四嗰陣發明過咩呢
不如睇下香港代表參考下

想嚇死70億人咩,竟然仲幫佢整埋成商品

智障架咩 用一個智障方法解決一個智障問題
仲要咁認真 救命呀

正評比樓主句comment

正解

台灣人冇撚腦

小學生都算
拍個個 咩撞到 還撞 個度
有腦都唔會拍出黎呀嘛

震撼70億人，小學生成功解決全球糧荒

我細個屋企窮，成日無野食，無意之中我發現可以食鼻屎，鼻屎既美味又唔駛錢，食完又飽肚。
我立即將我發現通知聯合國，之後成功解決全球糧食問題，得左個諾貝爾和平獎。

垃圾台狗咁都有得打飛機
果然垃圾地方出垃圾狗種

牛皮膠紙封龜頭避孕

痴撚線 撕走張野唔撚得咩
又要用多張膠紙 環保撚都唔出來屌？

佢放幾個鐘先食？

屌好撚戇鳩但睇到笑撚左
如果係真 點解會拎第2架

認真有用過台灣小朋友發明
第一個有用
其他大部份係加個安全裝備上去 你都可以話係麻煩左/小心d就得啦 有撚用咩 大人真係可能冇咩用
但對小朋友就有用

但台灣小朋友係直頭多鳩餘 小朋都識撕走佢已經解決到問題
連小朋友都唔洗用佢發明

其實只係特登做d on9野呃click rate
成班傻仔仲係到笑人

我想知銀牌同銅牌做咗啲乜

愚人節快樂！

on9到震
成件事都好唔符合邏輯

正路應該撕左個蓋
嫌麻煩可以撕一大半
冇人會整到阻住自己食野架

保溫仲on9 真係聞所未聞
食個杯麵仲要分兩餐咩
就算俾你cup番
keep到1個鐘都係問題

個機械人呢，就唔係發明嚟嘅

做乜撚

台灣不意外

好on9
鼓勵小朋友發明係好
但唔好亂咁嚟
之前日本有個妹妹幫呀爺發明個鋁罐分類箱就勁啦 用舊磁石原理就諗到

其實仲有個拉鍊助拉器

有冇睇cm
大把台灣人屌

班編輯智障架？小學生唔怪佢，但台灣人咁都可以吹奏真係痴撚線

個細路比佢玩9死 第日interview 人地問你有咩專長 我識令到個杯面蓋頂唔到個鼻

咁銀獎有幾垃圾

先唔好理佢係咪台灣人 根本成件事就on撚鳩

呢個唔係「發明」囉

咪撚傻啦

台灣人某程度害緊台灣人
啲網報傳媒係唔係到報一餐
出名少少就有咁大吹咁大
早2年韓國MaMa 蔡依琳一舞驚人
係因為佢啲dancer 衣著誇張
令在場泡菜嚇一跳 而唔係因爲佢跳舞唱歌勁
韓國報道都有講 係班台灣人以為好威
不斷瘋傳讚佢點點點勁 係香港威比港仔睇
點知比香港人搵資料笑翻佢地轉頭
話咩冇國際視野就唔好學人上Facebook
BTW其實香港都好多戇鳩既
不過上得Facebook 好似班台仔女咁柒呢
除左廢中同啲淨係識吃喝玩樂既5P仔
相對翻台灣80,90後都仲係一堆on99咁
成日以為自己係國家又點威點係勢

跌度跌度跌度 跌度跌度打

屌你搞到我夜晚晚唔小心笑咗出聲

笑佢on9係因為要特登搵塊膠紙去痴 同埋痴塊膠紙都可以拎個金獎 唔係話呢樣野唔work
搞撚清楚人地話on9係話d 咩先衝出黎柒喇

好撚多餘